一段愛情⋯⋯⋯⋯

係咪真係會有比較
好似例如：女叻過男 搵錢多過男 女讀書多過男

梗有佢完慨時候架

點解睇唔明你講咩

農夫首好彩分手呀蠢

比較唔緊要 最重要雙方唔計較

傻左我
但好愛對方啵我地

可能我要面又大男人

無 只係諗起呢隻歌

農夫既歌有時真係好中

如果個女仔咁難得唔計較 好好珍惜
大男人脾氣最後會令你失去佢

但成日睇到佢眼中好似對我好係期望甘